究竟同性戀係咪病

係
唔係

係精神病

唔係病 係sin

好人好者會gay?

睇你點睇病啦
唔正常=病 的話
同性戀的確係病

睇你點睇正常啦
異性戀=正常 的話
同性戀的確係唔正常

到底點先叫正常？
由細到大教你男女扑野生仔正常就係正常？
一直都覺得拎社會規範同所謂自然定律做反同論點好撚on9

利申唔係基佬亦唔會係基佬

好人好姐點會搞gay

唔係

同性戀係一種精神病黎 好多時係後天形成
要通過治療先可以根治

屌屎忽就係病

咁你講撚哂啦開放高地撚
學校由細教你唔好犯法又係唔正常？
懶係看透世事咁

預備有一班死基佬同開放先鋒撚入黎吹雞轉風向

genetic disorder

腦結構有問題

犯法都唔係唔正常
只係依家呢個社會唔接受

犯法既後果 動機係點？
假設有架bb車衝咗出路中心 但當時係紅燈 你會唔會犯法出去救？
一碌木咁企係度就係良好公民 係一個「好人」？

懶係看破全世界咁
我係看破世事就唔撚洗上連登啦

純學術討論角度 我覺得係病

有啲人話 好多人都係咁 自然環境內動物都有係咁
如果好多人都係咁就唔算係病
咁傷風感冒都唔算係病啦

都有人講話先天係咁 唔可以話係病
如果話係先天係咁就唔算係病
咁計唐氏綜合症 白化病都唔可以算係有病傷殘啦

不過我覺得係病還覺得係病
唔係所有病都一定非醫不可
有人天生多咗隻手指之類 其實唔妨礙自己唔妨礙他人就可以唔洗理

所以淨討論係唔係病 我覺得係 因為其實係基因 生物角度上嚟睇 同性戀會影響一個物種傳宗接代嘅能力

但有啲人歧視咁就太過火 佢又唔會傳染又唔影響其他人 你理得人地基因遺傳有缺陷定還是係個人喜好

咁講既話姐係唔存在 正常 唔正常 啦

以生物學黎講
你GAY=生唔到後代
的確係病

咁你咁講
打劫都係為左揾多兩餐姐

病 正唔正常 睇你點睇 (曲)
我就覺得基一定係病態唔正常

咁都有得駁？

男男 同 女女 如果可以繁殖咪正常囉

on9
法律就係for你依種人
唔會諗前因後果

我個例子係用「衝紅燈係犯法」
咁依個法律點解會存在？
維持道路秩序 防止馬路上發生意外 防止生命財產被破壞
咁當你出去救人已做到法律背後既原則
我係依個前提下覺得犯法無問題
當然 個個情況唔同 無可能一概而論

你用打劫做例子 你做乜撚野姐？

唔得架

唔正常=病 ?
咁左拗係咪病

點解無得繁殖就係唔正常？

我聽過同性戀係生物調節數量既一種方法
我無深入研究依樣野 有錯指正

無可否認 人以至所有生物既基本目標係延續生命
性係人既一部分
但係去到現在 其實除咗扑野生仔仲有好多野可以做到人既目標
好多支那 非洲人就係停留係「生仔 = 所有」既思想
我唔會話佢地唔進步唔文明 但係我覺得人仲有好多野可以去做

同意巴打

有d歧視撚真係好過份

on9
法律就係for你依種人
唔會諗前因後果

我個例子係用「打劫係犯法」
咁依個法律點解會存在？
維持社會秩序 防止社區發生意外 防止生命財產被破壞
咁當你出去劫富濟貧 懸壺濟世 已做到法律背後既原則
你係依個前提下覺得犯法無問題
當然 個個情況唔同 無可能一概而論

你用衝紅燈去救人一命做例子 你做乜撚野姐？
咁社會規範梗係企係你果邊啦
因為社會由細教你助人先係正常丫麻

依家你質疑社會既規範
但又要用返社會既道德標準

咁你呢家係咪歧視緊歧視同性戀既人？

戀童係病咁同性都係病啦呵？

我覺得同性戀的人心理有問題.
但社會越來越多同性戀人仕出來表態,想其他人就想接受佢地.

佢地應該要送入集中營或送到大陸進行勞改,因為要同大陸接軌,同提升生育率.

quote得愈黎愈長

人要做到群居就要令其他人覺得你係「好人」 「好人」就要對佢地有價值

你既例子個目的係「搵兩餐」
係利用暴力掠奪其他人既資源
如果大部分人覺得你對佢地係一個負累 負資產
咁自然就會想收你皮 拉鳩你

你會想個劫匪入冊多d定係一個衝紅燈救人既人入冊多d

唔洗咁偏激掛

咁連登仔支持嘅亂倫算唔算病

根本係畸形，你有無見過狗公同狗公交配丫 ，大自然入面d動物根本無同性相交,係d死基佬同tb將自己合理化，bl同百合動漫更加惡心，直頭美化同性戀

早在一九七十年代，美國精神醫學會（American Psychiatric Association）和美國心理學會(AmericanPsychological Association) 就已經否定了同性戀是一種心理或精神障礙。

仲唔到連登又出一班12-18歲嘅醫學神童，你地快撚d去提名諾貝爾 屌柒班垃圾醫畜

仲要逼人去接受
企圖利用群體力量去合理化
睇下呢家
正評74
負評30
班死基佬好快就吹雞
負評數就火箭咁升架啦

2001年，第三版《中國精神障礙分類與診斷標準》中對同性戀去病化。世界衛生組織亦於1990年5月17日的大會中決議將同性戀自疾病列表中刪除

禾地連登仔 勁撚過強國同世衛 禾地話有病就有病啦 理得你20年前已經去病化 我唔鐘意咪姐係病囉

假膠
但同意第一段
迫人接受真係好撚乞人憎

你知道得太多了

同性戀係精神病既一種

得啦屌你老母
無病啦 搞基最正常啦
死撚開啦

大自然動物同性相交其實唔係班人作出嚟
Google Scholar都揾得到論文同書

例子:
Homosexual behaviour in animals: an evolutionary perspective

啱呀 駁唔到就嬲豬 萬歲

c兄你一席話點醒晒成個精神科學界 你幾時去推翻世衛？
禾地人民福祉靠你啦

馬爻囗吾至刂

極少數例子唔計啦，你要講的話其實無性繁殖都可以攞埋出黎講

啱啊
就算基都好佢地都係有生育能力
咁毒撚唔結婚生仔咁係咪唔正常
咁有啲兩公婆結左婚有生育能力都唔生唔通又唔正常

其實你比嘅例子只係講同性戀唔算精神病
但呢度討論範圍唔只講緊精神病
所以唔係精神病都唔代表佢地唔係病
大家討論緊係唔係病 你唔需要咁興奮

好撚柒 駁啦屌你老母

你樓上講左我心聲啦屌你老母

屌 唔撚洗理個天使塞塞b
條友弱智架

唔支持同性戀就弱智？
幾撚好野丫

你搞清楚生理病同心理病未？
同性戀造成嘅生理傷害係。。。？條j唔識轉彎定係gay佬條j會生多隻角？

講真同性戀係先進社會確實做緊件好事
連登仔唔係一向提倡反生育主義?
你地唔係睇唔過眼非洲同印度啲人係咁扑野係咁生, 然之後要全世界捐錢救助佢地?
而家社會鼓吹同性戀, 其實咪又係求仁得仁?
香港每日收150大陸人入黎, 一年多左四五萬人口, 你地都㷫過辣雞啦! 而家同性戀只係幫社會控制人口, 但你地又要反移民, 又叫人養唔起唔好生仔, 同時又要反同, 其實你地諗緊乜?

咁駁得未 ？巴打邊間醫學院咁把炮連世衛都可以推翻?
定係只係識用粗口駁人？

唔同人有唔同思想既
連登仔唔係一個人
係一群人
一個群體總會有唔同聲音出現
你既問題根本唔會有結論

反同既的確多數係弱智 次次講親都係講兩句就自動收皮
一係就耶撚 一係就好似你咁

除非你做到人身攻擊之外既反駁 否則我唔會再係依個post覆你

根本逆天而行啦 自古以來都係一公配一乸 你有幾何見動物會屌返同性

笑撚左
你攻擊我先就轉移視線我做人身攻擊果個？

生理病一定要造成直接生理傷害？
不育、色盲等等無直接生理傷害就唔算生理病？

動物同性性行為
唔罕見
逆天而行任你講 都市人唔生仔都係逆天而行

其實維基都好易揾得到有講 係幾普遍唔係少數例子嚟

According to Bagemihl (1999), same-sex behavior (comprising courtship, sexual, pair-bonding, and parental activities) has been documented in over 450 species of animals worldwide.[11]

link:

首先呢到大把人都反對單程證收低端移民
還有每次有新聞話基層兒童生活困苦, 呢到一大班人咪又係第一時間出來七當事人? 之後話人俾唔到佢地好生活就唔好生?
每次呢類post 都係負評居多, 跟同志相關既post 都係同樣情況, 佢地係有唔同思想, 但傾向係一樣: 反生育, 反左膠, 反同

你講嘅病係有d機能缺失 點會唔關生理傷害事
依家唔係話傷害=直接傷害 一定會出血個d喎
咁你不如話我知同性戀係生理上同其他人有咩唔同？

樓主五毛引戰

笑9人講兩句就自動收皮
然後就同自己戴返個頭盔話唔會再覆我
你條死傻仔又真係贏撚哂

ps 你歧視弱能人士真係好過份

病代唔代表要治療？
個人認為就算同性戀係病
都唔應該曬錢走去醫佢地 何必夾硬要人鍾意異性 生唔到仔佢接受到咪得

Sheshe

好想揾佢d point

個人認為？比point啦大佬
你話係就係？

心理學：同大部份人唔同=有病

精神病

依家心理學都唔當係病了

政治正確啫因為

屌你都廢事
樓主討論緊同性戀係咪病
我就想開一個新討論分支
「假設同性戀係病，應唔應該醫？」
因為呢個係心理學界最關注嘅問題
至於唔應該醫嘅原因我咪俾咗
1）曬錢
2）佢接受到咪得，正如有人接受到自己生cancer唔治療

係natural selection

強國都唔當啦 強國洗撚理你地啲西方左膠思想咩

死基佬 核突到嘔

全部講野都係直佬角度
同性戀生唔到仔個d一定係有誤解
我話你知 一定得
自古以來都唔知幾多gay佬收收埋埋生兒育女
不過兒登仔鍾意搬龍門 人地生左仔又話人地係雙性戀啦病唔哂咁 都on99

我已經讚同上面位基佬啦喎
搞基最正常 最無病啦喎
你地仲想點？

你又弱智唔哂 起碼識認自己係

強國既心理學係咪西方野呀on9

黑人係唔係病？
基因又同我地唔同

屌你都廢事啦 80年代打後中國心理學全部跟洋
唔識唔好衝出嚟柒啦

所有非連登仔都係病

邊句見到我認？
死基佬真係好叻屈人
我只係基於佢既一句”條友弱智架”推論到佢定義弱智為負面
咁佢係咪歧視弱能人士呢on9仔？

你有精神分裂定語癌

“強國都唔當啦 強國洗撚理你地啲西方左膠思想咩”

“全部跟洋”

你到底想表達乜

其實我懷疑連登仔好多都係耶撚嚟

唔開放就係耶撚咩大佬呀
我真係唔明點解你地一定要逼人去接受同性戀

其實機能缺失都唔係有乜嘢傷害
例如色盲 只係分辨唔到部份顏色 就算影響到日常生活 原因最終都只係因為世上主流設計唔係for色盲人士
就正如左手寫字嘅人會寫得無右手咁順 其實只係因為主流文字設計寫法係for右手
但你話實質傷害呢 其實又真係無實質傷害 而且最近科技已經有方法幫到色盲人士睇到正常視覺
咁睇其實同性戀都好類似 對異性無興趣 唔會性興奮 令人無辦法循最自然方法生育 都可以視為一種機能上嘅缺失
但唔生咪得囉 又或者用人工方法咪得囉 係呀 所以其實同色盲相類似都唔係實質傷害嚟

但我個人覺得就生物 物種角度嚟睇同性戀係影響物種存續
試諗下 假如成個物種全部都突然變成同性戀 咁樣係可以直接令一個物種滅絕
咁計你話佢係史上最惡嘅病都不為過

但如今咁小規模完全影響唔到一個物種存續就當然無咁誇張

再講 有時科學家權威人士上至一個大型協會都唔代表一定啱哂 真理就係越辨越明 定義亦會隨時代改變進步
冥王星當日都經過一班人討論同重新定義過先比人踢出九大
愛恩斯坦呢個nobel prize得獎權威都曾經批評過量子力學係錯
所以一兩個協會嘅定義落咗就唔代表連登仔唔可以繼續討論落去

利申 只係理性分享下我嘅睇法 唔代表係真理或者係經科學驗證 我亦都唔歧視同性戀
如果樣樣嘢咁忌違一講就個個起哂鋼咁款 其實都無助思想進步

我想試下比男仔含

你話政治正確所以要令到同性戀唔係病嚟滿足左膠
但強國做任何野都唔洗理左膠 無政治正確呢樣野
咁我咪反問你點解強國又話同性戀唔係病？

明未？

基佬係文明嘅象徵
有基佬先代表文明發達

首先 一個gay佬因為厭惡女人所以唔會性興奮
已經可以直接歸納做心理 唔係生理

所以你呢段

“屌你都廢事啦 80年代打後中國心理學全部跟洋
唔識唔好衝出嚟柒啦”

係唔知做乜尻既 ？

多人做=正常
唔多人做=唔正常
有咩好講

又黎 睇到厭
每次都不停loop 其實仲有咩要討論

強國同俄羅斯都係用電擊加藥物治療
電撚到d死基佬由攣變直

比耶撚更耶撚 比建制更封建

認真既
男同對女性無性興奮
面對女性無出現生理反應
點解唔係歸納做生理？

等睇gay佬/TB入黎吠
喂gay佬們用力縮個屎眼啊唔係又漏屎喇
TB你地支假鳩收好d，成日跌出黎好柒

性興奮唔係淨係受精神 心理因素影響
生理因素例如氣味等等都會影響
同性戀亦都可能係對異性氣味無性興奮反應
唔可以咁直接武斷話係純心理問題

回應：強國既心理學係咪西方野呀on9

強國既心理學好早已經跟西方果套
我唔知你無啦啦講強國既心理學係唔係西方野係做乜
不過回應翻你強國既心理學基本上同西方果套互通

露撚哂底啦你個死基佬 係度圍爐冇用架 出到去咪又係唔見得光 垃圾

但係法律唔代表一定啱
你講嗰個背後意義同原則

“強國既心理學好早已經跟西方果套”

所以咪照跟落去 lor 好難理解咩
or 你有冇例子咩野心理學理論喺中西有分別？

下 性無能係心理定生理病呀？
真係屌你都廢事。。。
唔係佢無生理反應 係因為佢心理影響左生理
自己劣下Ｊ扯到 咪姐係生理機能正常囉
但對伴侶扯唔到 咪姐係心理影響生理囉
有幾弱智先唔識分？

贊同唔到你
任何人做野都有背後意義
你單純講一件事冇乜意思

正如你都唔會表面睇一件事去判斷行為背後嘅價值
呢個世界根本冇一定

唔反對同性戀
但外國呢啲野有時都自己打返自己

到21世紀仲有260個人覺得同性戀係病，痴撚線
呢260個人全家落地獄，死撚左佢啦，戇鳩

少眾就係病？
非主流就係病？

病，個人認為係生理上，心理上影響正常生活。

無論人地同性戀定點，人地正常生活到，咁又邊係病呢？

係唔係病就好撚難定落黎
但老老實實
依個世界有一男一女本黎就係一個標準
咁如果唔係造一男一女出黎托撚？

講緊天性唔戇鳩 男有碌鳩女有塊閪丶要男女先可以繁衍後代，就注定左呢個物種係男女交合架啦

性無能係生理同心理影響都有㗎

Causes
Medications (antidepressants, such as SSRIs,[2] and nicotine[citation needed] are most common)
Neurogenic disorders[3]
Cavernosal disorders (Peyronie's disease[4])
Hyperprolactinemia (e.g., due to a prolactinoma)
Psychological causes: performance anxiety, stress, and mental disorders[5]
Surgery[6]
Aging. It is four times more common in men aged in their 60s than those in their 40s.[7]
Kidney failure
Diseases such as diabetes mellitus and multiple sclerosis (MS). While these two causes have not been proven they are likely suspects as they cause issues with both the blood flow and nervous systems.
Lifestyle: smoking is a key cause of erectile dysfunction.[8][9] Smoking causes impotence because it promotes arterial narrowing.[10]

Source:

垃圾
講講下都可以屌9人
抵你做基佬
唔可以係體內既分泌唔同令到佢對女性無反應？
好多基都”拿”型咁
唔可以係內分泌導致到？
一定係心理因素？

可唔可以講下detail 點解會覺得唔係病

戀童都正常生活到喎

繁殖同戀愛一定要扣連？
好笑

漏咗補返句 唔係話巴打你講錯
係補充返你講緊嘅說話比樓上聽

咁睇你點睇乜嘢叫唔正常
如果唔正常= 唔比社會價值觀認可
同性戀而家算係正常

果套＝學術
你講到同性戀唔係病係政治取向而唔係一個學術
咁強國點解要‘跟’？加上強國係東方思想 更多反同 更困難去為左‘跟’而改病册

如果同性戀因為生唔到仔=病
咁毒撚溝唔到女生仔都係病

以前好多同性戀會同異性拍拖結婚生仔 去滿足父母心願 唔想被人懷疑係gay 但私下就keep住有同性伴侶 咁又係唔係病

其實戀愛都係一種病

您都戇撚鳩鳩
我幾撚時有講繁殖啊 傻閪
唔係講緊繁殖 您用您個屎眼睇清楚先
我唔係反同性戀
但老柒講 依個世界本黎就真係一男一女
唔係我創造出黎 咁即係本身佢就係一個標準黎
係有個原因先會創造
你到底明唔撚明

忽忽都唔正常.
唔影響人唔代表無病, 好似自閉症咁.
世界有部份人唔接受就算病.

申利: 屌屎眼好核突

Being Single Is Now a Disability, According to the World Health Organization

請問「病」係咩意思？
中國人有句話叫「藥到病除」，
咁如果冇藥醫治「同性戀」，咁算唔算「病」?

唔洗理呢啲人，打一堆野懶撚晒型，其實九唔搭八

因為除非政府話唔比，否則咪照跟西方

請問咩叫本來，一男一女呢個規律又係base on 邊到？
係咩情況下係一定要一男一女，除左繁殖之外？

咁計好多不治之症無藥醫嘅咪變咗唔係病

直佬都會屌女人屎眼架

明 不過如果對男扯到但對女扯唔到姐係身體有野去sense到對異性氣味嘅刺激？基佬就係無呢樣野？

應該話係如果大部分嘅人接受就唔算係病

如果世界有部份人唔接受就算病， 例如你覺得屌屎眼好核突， 我覺得唔核突 咁我算係 小數部分人， 咁我覺得你呢個諗法有病咁唔通你又係有病咩

笑到仆街 大把絕症無得醫 老人痴呆呀 漸凍人係咪無病

你講哂啦 要改病册唔洗做研究咩

Gay佬對女性唔扯旗係心理因素影響
唔係扯唔到
即係咁 你對住欣宜扯唔到旗
係因為你唔鍾意肥婆
咁我可唔我以歸類你生理有病？

Btw 唔鍾意肥婆係咪病？

高質

屌，一早係病册除咗名 到而家仲喺度嘈係咪病

咁咩叫做病？
冇定義病既意思其實冇討論價值。

世界本黎就真係一男一女《－－呢個係真理無得拗
不過要睇你覺得違反自然係咪＝病
如違反自然＝病，咁我地個個都好有病

青春期多思考係好事黎既
而家放暑假多時間諗野

你比個例子中西有唔同定義既心理病例子我先 ok ?

明白
但你咁講
係咪代表取向有部分係受到後天影響？
現代人鼓吹以瘦為美
所以影響到大部分直男對肥婆無反應甚至抗拒
咁同樣
同性戀係咪有機會受到後天影響
例如一對gay couple 所領養既孩子？

Agger

秒。

同性戀唔講精神層面
從生理上睇已經唔正常

拎大自然動物有依種情況後黎講
唔知究竟想證明啲咩
依一群生物注定係被淘汰
唔被依個世界既規律所接受

就好似不育
你唔可以話我唔想生或者領養
就話你自己冇病

當然係人類社會層面
大家可以選擇接受或者包容
但都要接受同性戀唔係正常既事實

笑左
個語境都已經好明顯講係藥可以除病

真

請問從生理上點判斷一個人係gay定直？
生理上根據咩去判定「正常」？

係咪交配、繁衍就係正常？
咁一個gay佬同女人生左個仔
咁個gay佬仲係咪gay佬？
又或者個男人係咪治癒左 變返「正常」？

隨便立論都麻煩
一係講啲客觀性質嘅野先
而家一嚟就開拖咁點講

依家中西心理病定義基本上大同小異
但中國跟係因為work先跟 唔會你話要討好左膠先跟
乜都跟咁中國唔洗需要心理學家同心理學系啦 照抄咪得

可能憎一樣野係冇原因

大同小異

會 judge / develop 小異，唔會 challenge 個大方向

Gay生唔到仔 個個男人都生唔到仔架啦

暫時淨係見過對異性戀有較全面研究 未見過針對同性戀呢方面嘅研究
但果項研究有講過氣味係性吸引力嘅一種 異性間基因鍥合度會影響氣味(e.g. 汗味)
基因越夾越有機會繁殖健康後代嘅對象(即係基因越唔同)陣味會越香越引發性興奮
呢個都係其中一個原因點解對近親難有性興奮感覺 因為基因相同地方太多 唔容易繁殖健康後代 氣味聞落唔會引起性慾

果項研究只針對咗異性 同性之間好似無人研究過 可以係一個有趣嘅科研topic

d gay佬好鍾意打一大篇野support自己
根本唔撚想睇 屎眼拎黎俾gay jerjer抽插嘅人講咩都係嘔心

好簡單一個問題，你望住兩個gay佬係度屌屎眼，你覺得正唔正常？

唔係講笑
我覺得同性戀，戀童同亂倫嘅性質都係一樣
如果同性戀係冇問題嘅話
咁戀童同亂倫都應該要冇問題
利申: 三樣都唔係

佢地都係猶大，比神跣左一獲。

佢地就算做錯野都會spin 去屈你恐同歧視
就好似早幾個月個倫敦人妻咁

唔洗兜黎兜去
唔係想拗贏你
如果你覺得同女人扑野生仔叫同性戀我冇野好講

好簡單問你一句 純粹既同性戀
拋開所有科技生育同所有額外條件唔講
男同男既伴侶 咪注定要被淘汰先
注定要被淘汰既生物又點叫正常

我覺得同性戀同亂倫都可以擺落黎一齊比較 但戀童未必 因為頭兩樣(當係成年人啦) 都勉強可以當佢地係有成熟嘅思維 係雙方都自己諗清楚黎落決定嘅(我話係勉強係因為老實講 成年人又唔代表一定有自主諗法嘅)

但戀童嘅另一方係細路 而細路係咪有呢種自主嘅思維/清楚知自己做乜就未必啦

利申:三樣都唔係

咁如果自己接受左咁嘅結局
係咪代表冇問題

會唔會你都有病? 愛上屌屎眼

我都好有興趣研究呢個topic
咁樣講
孌童同亂倫會對社會造成實質的傷害喎
孌童最壞的後果會傷害兒童
亂倫會造成基因上的缺憾, 擴散開去會影響後代社會人類的發展
但同性戀又真係好可圈可點
佢又無實質損害到其他人的利益
而家係單純有人唔鍾意
咁同我地同外國人眼中的皮蛋無咩分別咋喎

利申 非同亦非反同

撐同派鐘意引用權威文獻去指出同性戀唔係病
無錯係權威我一個普通人唔可以都無資格去推翻權威既結論
但現有既立論未推翻舊有立論之前
同性戀都係被視為精神病 心理病
同樣現有既立論都有機會比往後既文獻再推翻返
上面都有位基巴大大聲笑話基係心理因素 幾弱智先唔知
轉個頭已經有文獻話基取向 心理生理因素都影響到
呢家有立論 下一秒可能已經又可以被推翻

喂gay佬們，洗乾淨條撚d屎漬未嫁？

你真係讀過心理學？
Professor教abnormal psychology時經常問我地：同常人有唔同嘅行為或取向就叫唔正常？下一個問題：唔正常就係病？
同常人唔同呢d叫difference or diversity。至於要講正常，每個人都有d其他人聽到會驚訝同不敢苟同嘅行為，係其他人眼中又可以定義為唔正常。based on呢樣野去討論每個人都可以係正常可以係唔正常。
心理定義一個病要同時符合幾種原則，包括對自身或他人生理及心理做成危害同影響自身經濟，社交及自理能力。 唔係好似你咁籠統將除病化attribute to political correctness就一字帶過。
以前嘅同性戀者比人捉到要強制接受性治療，但當中只有唔夠一成嘅人係成功由同性戀被改造或再教育成異性戀，呢個數字仲包含之後回愎原先性取向嘅人，因此心理學家先會考慮性取向係咪天生而唔係後天可以改變到。
至於所謂嘅治療，只不過係比佢地睇異性戀鹹片然後令佢地睇嘅時候有arousal，但呢樣野對佢地黎講係痛苦大於治療成果。另一種方法係比佢地同同性戀嘅搞餐飽，就算唔想搞都逼佢地搞，令佢地對性失去興趣。留意番，咁只係令佢地對性行為失去興趣或恐懼性交，但唔係改變性取向。
你講嘅政治正確只限於不問是非黑白就將同性戀stagmatise做有罪或有病，以及剝削佢地嘅基本人權同性向自由。將天生取向強硬改造成符合”正常”社會本來就係係件荒謬嘅事，所以我唔明樓上成班將同性戀定義做病，要將佢地送入再教育營同精神病院嘅人，以及你呢種用籠統含糊嘅字眼搏人認同嘅論調，立論係咩之上？
我非常歡迎係如何定義為病呢個點上進行理性討論。搬唔出論點或帶有敵對意識嘅嘴砲只會令一班不學無術嘅人露底。請自重。

咁雙性戀正唔正常？

我都好憎一出事就亂屈人/上綱上線果啲 但都唔好因人廢言 因為人地身分就完全唔理對方內容 係有道理嘅 唔理直男定gay嘅講出黎都係有道理

到時佢地又會問你咩叫「正常」 無限loop

包括對自身或他人生理及心理做成危害同影響自身經濟，社交及自理能力。

咁係咪即係要先論述同性戀有冇對自身或他人生理及心理做成危害同影響自身經濟，社交及自理能力先？

唔正常

拾人牙慧每個人都識，有冇追蹤研究可以分享下呢班被電到直嘅人幾年後會點？呢個所謂治療成功率又幾多？仲要講兩個共產主義國家
過口癮加把口講兩句都唔該比d質素

死gay佬＝核特

個心都係攣

我頭先都有回應孌童果part 由其未知兒童係咪有足夠心智去對待孌童呢樣野 兒童喺開始段關係嘅時候係咪完全理解自己做緊乜都未知 所以我同意你呢part

但亂倫唔生仔應該冇問題架？

btw我諗緊一樣野 如果做嘅野會令大眾噁心應該唔算係問題?
因為catgirl同人拍拖睇到我地反胃 我地都唔會話有問題?

其實你都講得到嘔心
姐係有問題
只係大家都無話呢個係一個問題

因心理因素或取向導致生理上冷感唔係生理問題，心理學上叫體表化(somatisation)。再講，本來對異性冇反應嘅人咁係正常不過。再黎，你點判斷一個對女性冇意思嘅男性對女性冇生理反應係一種障礙？
面對以前鐘意嘅美食如今我望到都冇胃口或拒絕進食而令體重下降，你又係咪覺得我唔肯食野而暴瘦係胃嘅消化能力有問題？

一定係 仲會傳染

哇屌
3個鍾已有3百幾個gay佬負皮左
建議連仔整綠色名分番開d基佬
再唔係彩紅字啦

係病，但唔應該受到歧視

春秋漢朝都好撚多龍陽之癖，當時有冇文人批評

我會咁問 係因為我開始諗 嘔心呢種感覺係咪因為我由細到大嘅教育影響(定先天上異性戀見到都覺噁心? 定both?正如細細個唔洗人教 我地聞到臭嘅野例如屎都會自己走開)
——————回應翻你——————
以catgirl為例 佢已經唔關同唔同性戀事 我地都會覺嘔心 但唔會阻止佢(我用佢做例只因喺連登一post親佢都大堆負皮

我地唔阻止佢係因為我地尊重佢嘅自由 而佢幾噁心都好 佢冇對人造成肉體/金錢上嘅傷害/損失 所以我地唔會阻止佢

我地覺得自由大過一己之見
咁同樣情況 我地都應尊重冇傷害人嘅同性戀者嘅自由?

唉 講到好亂 自己都1999

好問題。
如果要將佢定義為一種病，即佢本身要對患者或導致他人有直接危害，例如觀察同性戀者得出同性戀者普遍帶有反社會意識，不能自拔嘅幻覺或妄想(假設姐 ，有得罪請見怪)。如果呢d觀察結論係得出同性戀係危害自己及損害他人，佢就符合心理學定義精神病嘅其中一個條件。
倒轉黎睇，一個同性戀者因討厭不能改變性取向而時常處於極端抑鬱或躁鬱狀態，甚至自殺，雖然同同性戀身份有關，但診斷係抑鬱症，所以就算有直接關係，都唔會將同性戀定義為病。
簡單黎講，如果只係一個原因引發後來嘅結果，佢只係一種病嘅起因，而唔係病本身嘅一部份，明未？

將D基佬綁起床, 日日搵唔同天仙級既索女同佢睇AV (NOT GV)
然後係咁騎佢地. 我唔信唔變返直

啲死基佬同左膠都發明咗個詞 恐同症

擺明有病 最撚憎D死基佬死TB

2018仲有人討論呢個問題
落唔落後

收皮啦死基狗

其實一但有機會造成損害就要作最壞打算
無錯, 亂倫唔生仔係無咩問題
但如果打算生呢?
始終繁衍先係組成一個家庭的ultimate goal
10對亂倫有1對想生都夠
10個下一代有一個會引發基因災難都好大鑊
(好似愛滋咁)

而至於「另人反感」呢個問題
我覺得係大眾同小眾的問題
用返你個例子, 一個地方都係得一個catgirl
而只有一個男人會同catgirl引起其他人不安
影響力有限
但同性戀唔同, 身邊人人都有機會發展到
最壞的打算就係呢一班同性戀唔只係少眾
咁就係引起大眾不安
呢方面就無論孌童、亂倫定同性戀都適用

problems will come
咁樣又返去起點
到底同性戀令人不安係咪只係單純得「個人觀感喜惡」作指標?
而且退後一步咁睇
大多數恐同的人都係覺得「男男」好嘔心
但「女女」就無限性幻想喎

咩年代啊 仲講落後

紅字我上面都有問過
基會唔會有某程度受後天影響

我相信排斥同性戀一半係先天既
一半係後天既

回應綠字
咁但都唔好逼人去接受佢地
因為係部分人眼內真係好嘔心

亂倫的確值得討論，因為佢並非對自己嘅近親有住不能自拔嘅迷戀，而係一種能夠控制，亦清楚知道不合符道德嘅行為(唔清楚不能自拔嘅迷戀同對自己嘅行為是否清楚知道嘅人可以去deepweb參考下真實嘅孌童癖同亂倫除左道上受到批判之外兩者有乜分別 )。
至於生仔有問題，亂倫因為近親基因相似增加先天性缺陷嘅出現率先採取嘅手段，同時亦係控制輿論同帶有淘汰先天性缺陷嘅基因嘅可行辨法。
但我覺得亂倫始終係道德上嘅問題大於繁殖因素，所以我唔會認為亂倫係一種病，至少亂倫者唔係冇得選擇，亦唔係對近親有obsession，更加唔會需要出入醫院接受治療同影響自身嘅經濟及自理能力。

所以，

同性戀=有害

有害=有病

只要證明 同性戀=有害 就可以證明。同性戀=有病？

嗰啲乜乜dr.乜乜prof.死開啦 我地連登仔話係就係

明顯有病啦

自然定律都俾你講到係所謂嘅自然定律 咁真係冇嘢好講

我會咁問 係因為我開始諗 嘔心呢種感覺係咪因為我由細到大嘅教育影響(定先天上異性戀見到都覺噁心? 定both?正如細細個唔洗人教 我地聞到臭嘅野例如屎都會自己走開)
——————回應翻你——————
以catgirl為例 佢已經唔關同唔同性戀事 我地都會覺嘔心 但唔會阻止佢(我用佢做例只因喺連登一post親佢都大堆負皮

我地唔阻止佢係因為我地尊重佢嘅自由 而佢幾噁心都好 佢冇對人造成肉體/金錢上嘅傷害/損失 所以我地唔會阻止佢

我地覺得自由大過一己之見
咁同樣情況 我地都應尊重冇傷害人嘅同性戀者嘅自由?

唉 講到好亂 自己都1999[/quote]
我都明明地
如果要講「對人造成肉體/金錢上嘅傷害/損失」
以現況而言, 我地普遍都只對同性的同性戀反感
對異性的同性戀好似相對地無話咁不能接受
唔知係咪受電視./電影的耳濡目染
印象中好似係同性戀者求愛不遂就會做出好多好恐怖的野
一般都係傷害自己傷害人的, 無論肉體上定精神上
但異性的同性戀者又好似人畜無害咁
甚至可以去到搭膊頭稱兄道妹
最多都係「頂! 畀佢地溝曬d筍盤/筍貨!」

呢啲垃圾post 得啖笑
你地班垃圾連登仔改到DSV話homo係有病先算啦
剩係識出埋啲打飛機post

去睇下pornhub做嘅調查，sheshe嘅片幾乎都係長居三甲，得出結果係睇鹹片大家都唔想望到個男人，但望到兩個女人享受魚水之歡玩假鳩震蛋rimming佢地表示享受。換句話講，女人用咩方式比到性興奮男人都會得到原諒，但如果係男人就會比人屌死基佬
咁再直接d，即係異性戀係selectively認同歡察女同性戀者從而獲得性興奮所以相對唔抗拒女同性戀性行為，反而因為自身非同性戀而無法從男同性戀性行為得到性興奮而抗拒及排擠？
TB會特別受到坊間厭惡係因為透過打扮同男人拉距離以及保留女性天生小氣情緒容易波動嘅特質？
有趣嘅finding

情境一
耶撚：所有人都要信耶蘇，不信就是罪人！！！
普通人：我才不要信耶蘇，這麼霸道的信仰。
耶撚：不要迫害基督教！！！下地獄燃燒吧你這異教徒！！！

情境
Child登仔：同性戀是精神病！！！
同性戀者：不是，請不要歧視我們。
Child登仔：食屎啦死基佬，攞去人道毀滅就啱喇！！！

同性戀傾向係與生俱來，並唔係病，唐氏綜合先係。
同大眾唔同就唔正常？你碌鳩左右彎夠唔正常啦！

講撚埋自古以來...、所有動物天性都... 咁
動物知唔知咩係環保/保育?
動物有無人類級別嘅道德法規？
動物知唔知咩係和平/有無嘗試實現和平？
同情/現心、節育(慾)、環保、道德、和平之類擁有智慧之果嘅人類先有嘅特質，Child登仔一樣都無！
原來講到尾Child登仔就只不過係禽獸
扮咩理性討厭吖
收皮啦

好耐都冇見過d 有用腦既reply了

其實所謂病係睇有日常生活有冇壞嘅影響包括自己及別人

而同性戀都係有物種傳宗接代能力，
並冇影響到，只係同性戀選擇唔生。
你咁講樣衰嗰啲更加係病啦

你個六指症幾好例子證明你錯

“本病一目了然，孩子出生就被發現有多餘的手指，畸形類型和嚴重程度多樣，有的僅以狹小的包裹著血管神經的皮蒂與正常手指相連；有的具有指甲、骨關節、肌腱和血管神經束，並具有一定的手指活動和感覺功能，造成手術取捨方面的困難；甚至有的畸形嚴重如“蟹鉗樣”，手指發育差，手指細小、偏曲，嚴重影響手部外觀和功能。除了生理上的影響外，患兒和家長往往還有心理上的問題，心理上的顧忌會影響到孩子的心理髮育，影響學習和社會生活，甚至影響到以後的就業、工作和婚姻”

呢個post咪證明左連登仔質素有幾低同幾撚封建
連登仔＝30年後廢老

世界尖子諗出黎嘅嘢又唔認同

又啱喎
唔少同性戀的家庭都會搵代母/精子銀行去繁衍
更甚者領養都有
就算正正常常的父妻家庭都有唔少選擇唔生下一代

駁唔到

如果同性戀係正常
異性戀男女扑野生仔係唔正常

咁你O既存在都唔正常啦

典型滑坡謬誤

所有動物嘅本能都係繁衍下一代
男女可以
男男繁條撚?

其實係
根本好似太陽月亮唔使人去接受
反而大大方方仲好

你點樣証明佢有害？佢對邊方面嘅人有害？有害又係咪等於病？你要首先對每個字有清晰嘅定義先可以繼續討論，心理學界對於病嘅定義都每年檢討緊。
近年世衛同APA都將沉迷打機納入精神病，預計下個version嘅DSM都會加入(ICD唔清楚)。但就我嘅角度，打機影響力人嘅社交經濟及自理生活嘅能力，同隱青一樣，而佢比嚴重係佢對於gaming有obsession，咁已經符合危害自身嘅條件。但呢種行為本身對於他人又有咩影響，而gaming又並非小眾行為，要考慮一個行為或取向係咪病有多考慮。
再黎，我上面講過，同性戀本來就唔係病。
以前佢曾經被定義為性變態(paraphilia)嘅一種，但性變態係心理病中係特別嘅存在：因為性變態幾乎無治療可根治，亦唔一定影響自身或他人。後來要將同性戀從精神病中剔除上面已經講過。將一種先天取向當成病黎醫當然係係醫學上冇乜成果。
你若要執著證明同性戀係有害繼而有病，呢種滑坡謬誤同納粹德軍宣傳猶太人係低劣民族繼而要進行種族清洗係一樣。
另外，呢種取向本身要有長時間固定嘅有害行為模式先會被考慮及討論。我暫時睇唔到佢地有邊種固定嘅行為模式對他人及自身以至社會有害。

死gay佬真係麻煩

和尚 可以單性繁殖先正常喎

你講到性偏離既話係時候又要 spin 去鐘意人獸 同 孌童 係咪病 因為你上面同性戀三隻字完全可以 replaced by 人獸 同 孌童

咁雙性戀又唔係病？？

人獸交算係戀物，係對人以外嘅生物死物有不能自拔嘅迷戀，人獸交大部份會導致任何一方死亡，外國有好多個案都係死於過敏。危及自身及他人，甚至係動物性命，點同同性戀類比？
再者，孌童者中有部份係覺得兒童嘅純真係佢地鐘意迷戀嘅地方。外國有唔少地下孌童組織都係以保護兒童同對抗狎童行為嘅孌童犯。咁講嘅話呢種只可以叫做癖，唔算病。會對兒童性興奮同性侵兒童，前者只係止於自身有生理反應，但後者係傷害兒童滿足自己慾望嘅行為，三種情況都唔同。

你又打稻草人假定咗孌童=傷害兒童滿足自己慾望

咁如果我又假定佢冇傷害兒童既話係咪即係唔可以話佢係有病？

留意番，孌童癖嘅定義有涵蓋到child molestation，我只係指出呢種行為，並冇假定必會發生，睇哂我講乜先比refutation，唔洗咁心急
另外，我見你用”又”打稻草人，麻煩你指出我上面嘅回覆邊度第一次打稻草人
佢冇傷害兒童(按你講法係假定嘅話)，咁的確唔係病，只係喜好，類似有人鐘意長腿有人鐘意大波個種。
孌童癖係指持續對兒童有不能自拔嘅性幻想同性興奮，以及產生同兒童發生性行為嘅慾望。 Paedophilia同愛錫細路你要分清楚。

同性戀都唔係病，咁戀母都唔係啦？

我唔會用病黎形容同性戀

但佢的確唔係一個普遍既現象

愛滋病

戀母係一種情意結(complex)，當然唔係病。戀母係泛指喜愛有自己母親形象嘅一種擇偶喜好，同你鐘意腰幼大波長腿黑長直一樣。呢個term係佛洛伊德提出以性主導人類思想嘅理論而提出，唔好見人用就以為係啱

肥都係病，你話呢

我個人咁睇，同性戀有兩個大位對社會有影響。其一，係性病傳播，屌屎忽冇人會戴，而且你有gay朋友就明，佢地個圈子可以好淫，晚晚換人，當然男女都有player，但基佬就大機會唔帶套傳染。

第二，就係道德觀開始冇，最明顯嘅例子可以留意返上面有個傻尻不停咁講點解少眾就唔正常，邊個定義正常，其實呢句係無敵，而gay嘅普及亦正正將呢個歪理傳開去，個社會就冇人正視自己問題。因為佢地唔明人地係對事，唔係對人數，正如香港人個個工時長又ot係多數，有冇人話過係正常？其實好多時啲小眾比人標籤有問題係有原因，如果以後個個錯，都用呢種思想開脫，世界就玩完。

利申:純個人意見，gay佬覺得自己冇影響人，同樣我標籤你亦唔影響你生活，你地比人冷眼唔係因為我標籤你，而係因為你地突岀，就好似男人著裙岀街咁，係會比人注目

唔支持同性戀=落後同封建?
左膠d思維真係弱智

女女屌閪喎 依照你咁講lesbian就唔係病啦

你咁樣岐視人，都係人種道德觀淪喪嚟

每個人都用驚道德觀淪喪去岐視標籤人，社會咪冇人會正視自己問題

的確唔係病，完

中學眞係應該教下啲基本邏輯同道德

你有聽過一個人因腦海想幻想孌童而坐監咩？

只能夠話係唔正常，不過現今社會好多人用普世價值之名高舉「大愛包容」既旗織去逼人接受呢種性向覺得係冇嘢。

以「進歩」之名去掩飾自己容許道德底線標準降低既立場，問題係最後仲有冇底線？

起間屋出來都逆天
夜晚開燈逆天

冇，因為冇實際行動。但好多時d人一聽到孌童就會假定對方有性侵兒童之嫌，但其實到而家連FBI對孌童及兒童性侵犯都有清晰嘅定義時，孌童呢個字係咪需要再review過定義呢？
我只覺得呢兩個字有overlapping area，中間係冇等號。

你堅守呢條線得益係邊個

同性戀/唔生仔對物種嘅(正面)影響 可以google下咩叫親屬選擇

你用下面諗嘢?

咁其實亞氏保加症都有好多正面影響
例如你睇下台北姓柯果位幾咁堅揪
正面影響多唔都代表唔算係病嘅

暗瘡肥婆 冇人埋單 孤獨一生
生唔到後代
係咪都叫病

異性戀缺乏喜愛同性能力，
咁某程度嚟講都係一種病

反而雙性戀先係正常

我屌曬你哋咗多個

咁講你又真係好似啱
雙性戀生物角度睇又好似真係無問題
而且男女都啱 易揾伴侶 適者生存嚟計生存能力又好似高咗
好似屈咗機

食屎係病咁食榴槤都係病啦呵

同教育好大關係
香港人由細教育都冇接觸關於同性戀嘅正確資訊
到大個接觸同性戀者自然會有恐同心理，覺得同性戀有病

平時就話香港係國際都市
但其實香港人根本就係井底之蛙

得益 守道德標準點解會有所謂德益之說 每人道德標準唔同，有啲覺得同性戀係唔啱唔正常係罪、有啲覺得冇問題；冇所謂。但當你開始要人一定要接受你既一套價值觀，其實人會開始反感。

早前美國就有個麵包師傅因為自己宗教信仰而拒絕為一對跨性別伴侶整結婚蛋糕結果俾人告 而家喺唔影響別人情況下堅持自己信念同價値觀都係罪過？

得*

道德從來係規範人類避免損害大家利益㗎啦，你咁都唔明

我唔係反同，但問題係男男屌屎忽我真係接受唔到，有性病機率太高

生仔係組成定庭嘅原因多過係目標喎
同性戀點影響其他人?
會俾人拗得彎會唔會其實係佢本身隱性基

不如你google下咩前訴諸自然嘅謬論先出來吠

我諗起恐怖谷理論

1. 屌屎忽無人戴套 呢個論點係邊度爆出來?

2. 問定義就無敵 咁你講到正常嘅定義未啊

3. 上面先有巴打講過 大撚把深櫃straight acting無人睇得出佢基
大撚把sissy直
啲臭雞着晒deep V 嬲屌裙就唔突出?唔俾人標籤?蘇格蘭大撚把男人着裙又俾人注目?

又唔係屌你，驚乜
大把男女都屌屎忽啦

第一點我睇唔出兩種講法有咩分別
唔打算生仔唔代表唔可以結婚
唔結婚亦唔代表唔可以生仔
我有無理解錯巴打你的意思的話

第二點
我另一個reply講左
係因為一直以黎的普世價值
都賦予同性戀一個恐怖、極端的形象
如果你係同性戀者的家人朋友
都會連帶受到閒言閒語同指摘

第三點唔排除會有可能
始終都係屬於主觀的情感問題
正如有人一直都討厭榴蓮
但試過之後就覺得自己一直都走寶類同

理性討論

第一點
我咁睇啦，其實唔單係同性戀的問題
隔離叫雞po都有好多人去冒險唔帶套屌/口交
叫雞的人都唔會有固定性伴
亦唔會叫死同一個
所以，似乎唔係同性或異性戀者的問題
係個人態度問題

第二點
我覺得現階段未定義到同性戀係啱定錯
而家巴打們仲討論緊
不過我又姑且問下
同性戀係咪就等於係錯？
用返榴蓮做例子
全家上下，得我一個唔食榴蓮
我可唔可以話食榴蓮係錯？
調轉，全家得我一個食
我可唔可以話唔食榴蓮係錯？
再進一步問
知我唔食榴蓮
如果佢地唔喺我面前食係咪都係錯？

當然，當我地有定論話同性戀係病係有問題
咁同性戀者有出櫃的自由，我地當然都有標籤的自由
延伸一問
見大部分巴打字裡行間都只提及gay
咁les又如何？
須知道看待同性戀係both個喎

有d嘢你做左未必一定會損害到人地既利益，但係唔代表嗰樣嘢可以喺道德入面justify到架bor

我見大家個重點都係屌屎忽呢一層
av po好多人都話屌女優屎眼嗰d好爽
double penetration又好正
點解男男會咁極端反感？

利申 從來都skip曬有屌屎眼的av

乜年代啊仲覺得同性戀係病

班大愛左膠真係痴線
遲早天生弱智都唔係病
不過覺得同性戀冇病既同天生弱智冇乜分別

唔鍾意男男屌屎眼既我可以理解
我同樓上位巴打都係睇男女av skip屌屎眼

但係淨係識死gay佬死gay佬既對成件事零貢獻
除咗人身攻擊同標籤仲識乜？
係唔係小學開始已經玩開欺凌 鍾意透過打壓非我族類攞返所剩無幾既自尊？

成個post有腦既反同得果幾條友

果然已經係小學雞論壇

Gay佬同les都有人撐

回應返我睇法。
第一點，係比例問題，我明白係取決於個人態度，但係受圈子文化影響，假設全世界人口得100，咁異性戀我當有90個，90個入面有4個濫交唔用套，同同性戀10個入面4個濫交唔用套，一樣係四個，只係比例問題，不過我唔會咬定自己正確，只係我接觸嘅同性戀都分享自己嘅圈中事都會令我大開眼界。

第二點，正常呢個字同完美一樣，每個人定義唔同，但人係獨立個體，有批判思考，當大部分人認為某件事係正常，咁一定有佢原因，而事實係同性戀者永遠做唔到多數派，我唔係歧視佢地或者覺得佢地有病，但佢地係普世價值入面就係有呢種性取向不正常。而你榴連個例子，同我ot個例子一樣，人係有思考能力，我相信得你一個食，唔影響到人，都冇人話你唔正常。

但你換個例子，有一個部落當榴連係炸藥，冇人食，而你入去食榴連，係堆部落人眼中你咪唔正常，不過呢個例子都一般，因為你最後有機會改變刻板印象，例如食完無事，比佢地試食etc

上面亦係d人成日用嚟反駁嘅point，但係完全唔現實，因為地球上每一個角落都係男屌女多，唔存在上面當榴連係炸藥嘅部落，而同性戀最難改變刻板印象原因就係，你冇得叫我試。

最後只係打gay快過同性戀者，我錯

你老尾，討論下就引戰
唔怪得你變左過街老鼠

可圈可點唔係咁用

喂，呢度唔係交配po